十點鐘，大叫

十點鐘，大叫

咁突發

大叫啦

你做文宣就做好啲啦大叫咩

好在我呢邊冇人叫
耳根清靜

（內心吶喊）

啊！！！！！死黑警！！！！！

五大訴求
民族自強
香港獨立

任叫

呀呀呀呀呀

點解唔叫得

push

推